奈奈認錯「軍佬」做「未來戰士」 五被告表證成立

網名「司徒奈奈」的宅男屢問女網友「扑唔扑嘢」，被拒便於網上唱衰對方，遭設局誘出圍毆兼拍片一案續審。庭上透露，因一身裝扮被司徒奈奈稱呼為「未來戰士」的第三被告溫穎賢，原來案發日他是cosplay遊戲《街頭霸王》內「軍佬」一角。

溫被捕後錄取的口供指，去年2月14日應首被告「玲瓏」陳顯華邀約到九展出席cosplay展，陳稱要教訓在網上騷擾女coser的司徒奈奈，其間他有打事主羅浩峰，施以掌摑、踢膝和拳打，後來他見事主遭「肥仔」踢鼻，他想阻止卻被震開。但他稱沒搶事主財物。

■5被告表證成立

第四被告「肥仔」曾豪的口供則否認向事主施襲，只鬧過對方「賤格」；第五被告「皮褸」趙文俊則承認打過事主，並搶走他80元買電話叉電插頭。
法官昨並接納次被告「白毛」邵頌然早前申請，不接納控方將其口頭招認及筆錄口供呈堂，又裁定5名被告表證成立，各人不自辯，案件押後至下周一作結案陳詞。

案件編號：DCCC418/17

直情係 黃毓民 VS 青熱 一樣

兩邊都係唔死都無用